做左hxbc aml 半年 你問我答

小弟fg 第一份工 ，有咩都可以問，盡量解答

人工幾多，咩位

幾點放工？
幾多個月 bonus?

舊同事以前做過 聽講連做aml都要跑數鬥file unusual transactions

fg係咪15k?